蘋果獨家：拜登父子跟習近平會面，瞬即落實與與中共合資交易

（2013年）12月4日，拜登父子就一起到北京進行正式訪問，也見了中國國家主席習近平。

根據《蘋果》獨家取得的拜登家族在中國關係的調查報告，拜登父子訪中行後約兩週，12月16日，杭特、林俊良等人從當年6月開始就一直積極促成的一家「渤海華美股權投資基金管理公司」，在上海自由貿易區成立。

「渤海華美」是拜登家族與中共合資的第二筆交易，這是一家中美合資的私人基金公司，中方資金的代表是中國國企「渤海產業投資基金管理有限公司」（Bohai Capital）；美方則是Rosemont Seneca Thornton LLC公司，該公司的股東大有來頭，除杭特之外，還有當年剛上任的美國國務卿凱利（John Kerry）的繼子漢茲（Chris Heinz），到目前「渤海華美」資本額已超過20億美元。

去年渤海華美曾特別澄清，杭特是在其父親仍是副總統時，只掛名董事，並未支薪，直到拜登卸任副總統，他才購入10%股份，持股至今，但「未干預渤海華美的投資方向」。

不過，渤海華美其實就像杭特、林俊良這群人在中國的前進基地一樣，在2013年成立之後，接下來他們在中國推動的許多案件，都扮演了一定程度的角色。

蘋果爆拜登料, 通常好少人留意

咁多傳媒爆拜盈醜聞
偏偏蘋果既料無人留意

無人理, 無人推

求幫推

又話蘋果唔報拜登醜聞

蘋果登左唔少拜登衰野, 但通常無人理

不能只有我睇到

爆料唔可以無人理

之前有人話蘋果唔報拜燈嘅醜聞

推

講左唔只一次, 但無咩人理

台蘋同港蘋都拎黎比

Twitter 當新聞

2013年？

香港蘋果今日都有報導。（跟台灣蘋果同步）

係蘋果報導
上午10:45 · 2020年10月23日

左膠：我唔知 我睇唔到
拜燈必勝

拜登父子2013年跟習近平會面，瞬即落實與中共合資交易. (拜登當時已是副總統)

但蘋果今日先至爆料報導.

anyone but trump

台灣蘋果同香港蘋果係咪唔同立場？

Shut yo man, will you shut up man

蘋果啲新聞都怪怪地⋯⋯
唔撐侵囉 但唔係死罪尼

推爆料上熱門

come on man

拜登同佢成個政黨都出賣美國

拜登做副總統時, 跟習近平會面, 之後快速落實合資公司.

唔知有無唔見得光既利益?

Push

lm跟進

敗登: 向人民幣致敬!

2013

2013年, 拜登仲係副總統.

推爆料

Pish

左膠: 我聽唔到我睇唔到, 總之我要侵輸

呢單好有爆炸性

蘋果自己整詳細嘅英文報道啦

之後又話蘋果冇報

寫英文先有用架

係度

係囉
有冇英文媒體轉載可以推
係呢到推冇用

通常, 其他傳媒轉載後先會有人理

Biden：I have never taken a single penny from China.

因為呢個？

蘋果：特朗普4年來開空頭支票

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

係一直以來都無咩人理.

上一次蘋果獨家都無咩人理, 我貼完後先有人理.

今次係好機會比蘋果衝出國際
唔該把握機會

暫時未見Twitter英文版有咩動作

strange

英文版

twitter

佢通常都係放咗本地新聞先

因為左膠黨控制大部分傳媒。
禁聲

侵又贏 全靠香港人撐起侵
香港人真係世界第一

push

又係10％股份做賄款

台灣蘋果 ≠ 香港蘋果

沒事兒
美國既大愛連賣國賊都可以包容

推唔推到上twitter?

Biden crime family

蘋果照妖鏡

有冇美媒報

蘋果日報 當年都有報導 民主黨 賣香港

小罵大幫忙 關鍵時刻仍然會帶風向

唯有share住英文版先

點小罵?
今日拜登話I have never taken a single penny from China, 之後蘋果就出左呢單報導.

個post好多傻仔小緊蘋果

光明頂講緊

Tag下俾d右翼kol 睇下會唔會幫手share

依家hunter美國trending緊

有手足TWEET左

全個報告已由Chris Balding 公開了

美國人話睇唔到

美帝人快d覺醒

左膠話睇唔到 只係知係Trump係衰

再推

報告的結論：
1. 支那儲心積累收買拜登父子
2. 所謂的合資生意其實係塞錢入登家袋
3. 登仔的部份行動動用美國政府資源，登爸一定知道登仔做緊什麼
4. 登仔搵錢時，登爸的對華立場同時變軟，變奶Xi
5. 登已經compromised --- 被收買了

PIN

ok 有了

佢地應該有睇連登

九點半嗰個新聞報導可能都係因為連登

左膠：我睇唔到

左膠肯醒未

有人建議佢搞番個網上電視台嘅

佢地反應又幾快

樓豬都跳船唔撐我登

咁佢哋應該用香港第一大youtube channel嘅優勢去做嘅

可能因為肥佬黎喺台灣搞電視失敗所以有啲擔心

共諜支那登

肥佬黎喺台灣搞電視失敗, 係因為政治.
馬英九玩殘佢.

然而馬英九在黎智英與共產黨之間，當然選擇共產黨，所以壹電視難產。

黎智英二○○九年八月正式向國家通訊傳播委員會（ＮＣＣ）一口氣遞出新聞台、資訊綜合台、電影台、體育台和娛樂台執照申請案。但新聞台遭ＮＣＣ四度否決後，終在二○一一年七月拿到執照。黎智英投下不少銀子，甚至「出賣色相」，扮孕婦為壹電視開播造勢，終於獲得初步成就。然而有執照、無頻道，只能在網路上開播，要擴展市場自然還相當困難，因此虧損勢所必然。

因為e個係事實

I know

可惜

同王維基死因相同

因為之前兩邊個689差唔多啦

like and retweet

689, 馬英九係令港台倒退既兩大毒瘤

退休咗之後仲喺遺害人間

689繼續批鬥分化.
馬英九而家仲想力推國民黨繼續奶共.

但冇人知

所以要share

兩個都係畀人唾棄仲夠膽出嚟講嘢

好心佢兩位縮番入老母個西

最慘係成日有人話佢地無哂影響力

但事實上佢地仲有影響力, 一定要繼續狙擊

習近平勾結美帝 通番賣国

佢影響力咪就係燈囉

佢支持嘅基本上都會衰嘅，佢反對嘅都會成真嘅

將港獨從一個冇人注意嘅論述變成主流論述

咁又係

係完全冇人提燈神嘅力量㗎喎

要幫手comment and retweet

而且其實我地有d招數都係學689，回報番藍營（例如杯葛藍店)

佢提倡嘅杯葛蘋果成為咗反紅媒戰線嘅基礎

蘋果係佢不斷杯葛之下燈到翻生㖭

仲有689/共匪起底，最後報應係警狗身上

佢燈力有冇燒山咁勁

pish

其實國家元首正式訪問, 真係無野架喎
侵都話自己係xi 的best friend 啦

推到美國人知

燒山係另一種燈
689係邪燈。雖然邪燈有時會玩死自己。

得閒應該討論下佢嘅燈力

可以作圖描述，再登去689成日睇既報紙：蘋果日報

最好登去頭版。順便加句多謝689長期支持蘋果日報 。

蘋果最忠實擁躉

曲線推港獨後，再曲線推蘋果

cls

某程度上，係黃圈最佳seller

反而上次689推花木蘭, 結果香港票房。。。

燈神

（而家要去訓覺，但好高與同你傾計）

早唞

推一推

國安好快又上門搜

一單接一單

睇yt蘋果新聞好少報拜登醜聞
報導選情又成日都吹湊拜登領先
屌你睇完蘋果真係以為侵侵好唔掂

蘋果不時報拜登醜聞, 有時仲係獨家.
只係無人理.